睇完新聞好想食廚師腸

曾經有一包未開嘅廚師腸擺喺我眼前，但係我冇去珍惜，到冇咗嘅時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以俾個機會我返轉頭嘅話，我會買包廚師腸嚟食；如果要喺廚師腸上加個賞味期限，我希望係一萬年。

咸左